881晴朗陣間郭嘉銓講拘捕素玉玲

等睇主持們表演

而家聽住螞蟻先

而家港台節目製作工會主席鋼線講先

屌你fake我 而家港台有啦

推

預咗佢會鳩up

國際線有任 請每日推Post

開始了

姓郭呢條廢閪

死黑狗 狗口吐不出象牙

881 攻擊性高d

係咁chur

而家直頭屌鳩佢

志雲大師直線抽擊

陳志雲好正

大師爆緊

係憤怒呀

攻擊力高

自取其辱

陳志雲爆到咁勁
第一次

屌得好大力

志雲大師爆發中

爆哂seed

佢屌緊個個係邊個黎?

無野了 原來係狗黎

隻狗轉話題....
講返拉大公啦

無聽 有冇人可以分享下

返屋企瞓啦郭嘉銓

好激
好少見三個都咁爆

白衫狗郭嘉詮

多謝志雲大師!!
講晒我心入面想講既說話

垃圾狗唔敢答點解唔查大公星島

次次耍官腔 係人都想屌鳩佢

Topic

答唔撚到吖嘛

查察咁少野都扣查左成日，唔嬲就假

郭狗如果有仔女, 呢條撚樣點教自己細路乜野係公義 ?

坐等重溫

因為根本好明顯係針對港台

大師對於新聞自由睇得好重要, 爆得合理
作為傳媒人捍衛正常不過

大師式問話黎料

聽到好撚嬲 唔好比佢差開話題啦

三個一齊都屌

嘜都細節位
咁你訪問黎把撚咩

志雲大師問到隻狗口啞啞

上年成日都爆

預測黑狗會搵商台同大C 報服

律政司

陳志雲屌得好

仲要問得好好...單刀直入, 冇得俾條撚樣 9 UP 遊花園

屌, 左閃右避

仲要咁高調，好似捉世紀賊王咁

癡撚線

陳聰繼續狙擊

俾大師插到無得兜

條撚樣又想耍官腔 話進入法律程序 唔方便講

結果俾大師禁住問

曱甴做嘅嘢,搵邊個都係兜唔到

唔撚夠膽答 死黑狗

仆街 9-10先黎問 冇得聽
平時聽開8-9

陳聰好波

錄音機

大師真係商台之寶
有料怕乜寸

以前無線時唔係太鐘意佢
原來咁高質

又俾人禁住屌 郭狗羞唔羞家呀

屌你比人屌緊都係度講錄音

繼續屌醒d狗la

係咁追住屌

屌你老味, 俾埋證據你先查, 咁你唔撚駛做啦
夠證據先查, 唔查邊撚到黎證據

有冇重溫

佢而家自己開左youtube channel都好高質

平時又咁撚鐘意主動調查拘捕而家縮撚到又話要人投訴

大師個腦好撚清晰

爆seed都冇上腦

人咶笑狗都吠

屌佢老母，一朝早本來心情好好，而家聽撚到爆血管

怒屌佢老母
追撚住佢黎屌！！！

大師SET 咁個TRAP

做到咁撚核突都死兜

志雲都覺得條友唔會答 都再廢事同佢拗
由上年開始係咁 都答唔到野
淨係錄音 面皮夠哂厚

比佢拖到9點半新聞

完

唔係喎, 聽到大師佢地咁屌完條撚樣
我心情暢快左少少喎

係咪志雲大師?

幾個主持開晒波咁

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

輪住屌

入職條件

所以追撚當佢黎屌
唔駛俾佢講
係咁屌
佢一9up就大聲屌
主持做到了

越聽越火滾條友完全避答

係咪到10點?

講完都係話你知係選擇性執法

有人犯法我哋一定查！
聰：咁大公報你會唔會查？
有人犯法我哋一定查！
無限Loop

好似律師問話咁，好正

隻狗可以答係呀 我係拉反對政府既人呀 吹咩 依家擺明係報服你啦 串我地呀嗎
咁樣答不知幾好

呢方面狗係專業既

郭狗係咪無諗過881會屌得咁勁
三個主持不斷咁屌
屌到佢完全冇機會幫狗隊洗白

專業級厚面皮

根本答唔hi到

大師其實好憎言語自由比人搞
上次王喜爆左成兩個鐘

唔開佢都對唔住自己啦
先講唔講佢係狗,
咁樣答人訪問不如未撚訪問算啦

衝紅燈救人都要經歷法庭審訊
有合理辯解先係無罪
姐係會照拉

鬼咩
楊樂笙自己都親身經歷721，唔爆佢就假

feel到3個都血壓上升

最後半個鐘應該主持時間

比啲尊重 人地叫 蔡玉玲

講真 佢地的確係咁諗 咁諗有咩問題 公開既事實好過係到左閃右避啦

郭狗：視乎證據充唔充足
陳:你唔查點知呀

邊度有重溫

想問下有冇唔使錢嘅方法重聽返？

係節目中直播打電話報狗話大公報犯法啦屌
黑狗話有人犯法一定會查丫嘛

連街邊d廢老都知你拉佢係報復啦 d廢老實話拉得好tim

想重溫

utube有時佢地會cap d重點出黎

蔡玉玲

I am the law

汪汪汪!

素玉玲

黑警死全家啦屌

警方徵詢律政司意見後作出檢控

菜係素食

佢同王喜咁老友

識玩應該直接同郭sir報案
全香港聽住

求重溫

等重溫

最後係黑警作出檢控決定
頭先志雲大師迫郭狗講出嚟

+1

黑PO「尊重新聞自由」, 但都係會拉記者

如果大公文匯個查冊仲用緊舊form 你就吹佢唔漲

大公單嘢係今年8月嘅事
所以一定係新form

報警喇 拉9大公報

大公係2個月前查
RTHK係舊年查

而家新聞完都仲屌緊

擺到明針對RTHK

好少見佢地三個咁火

有冇巴打有重溫link ，想聽大師屌狗今朝無聽到

繼續屌

志雲大師

陳志雲有火都唔係今日嘅事
但陳聰就真係少啲

如果我哋有證據就一定會查！

已經講左
志雲話我依家就報案
但狗方話睇唔到唔知唔評論假設性問題
陳聰話呢單野已經出哂街，份報導我可以send埋比你
狗方話好好好
完

跟住叫你去警署報案

Lm

好想聽重溫！有無人有懶人包

期待將呢一個鐘擺上YouTube

志雲大師做AO個陣呢條友都唔知係邊
同志雲大師玩官腔
佢未夠班

又係魚蛋論嘅思維
基於新聞自由，根本唔應該查
黑狗選擇性執法係另一回事

邊到有重溫？

有無人有概要

太公文匯星島01唔計

太公報應該立即出多幾篇查車牌報導
以證自己穩如泰山嘅超然地位

叫泛民搵條友去投訴

lm

佢嚟之前李慧玲果排真係黑暗時期，又嘈又冇point

佢夠膽咁答我條氣都順啲

有冇得聽返

邊度可以睇返？

同問

你諗多左了
太公哩D唔係新聞，係科幻小說

一定係
查無不法
謝謝指教

屌撚到撞晒聲

大師係咪妨礙公職人員執行緊職務呀?
屈佢暴動啦!支持警察!

仲未有人答到邊度有得睇

俾錢商台咪有得睇囉

有冇得睇返

早知聽live
大師陳聰楊樂笙好波

隻錄音機狗
死都唔敢話會查大公星島
無撚尊嚴

科幻小說

有聽開都知佢哋一講721就好有火
仲有偽博士同周浩頂求其拎封匿名信屈鳩法官單嘢都追擊都好耐

有冇精華？